可唔可以幫手嗌停唔好開老人隊

#手足投稿 #非天水圍

//青衣美景選區，三度有票站職員安排長者優先入票站投票，但都比排隊市民喝止，請告知其他選區，如有此情況，一定要出聲，唔好比長者有優先投票，
投票要公平，沒有優先權！
兆翠、翠樂都開始比公公婆婆入先//